識咗一個禮拜就一齊咗

其實我好似仲未放得低曬個ex
但係已經無啦啦同人一齊左
點算好
我垃圾我廢 啲fd個個都驚我比人玩
唉唔知點

比啲fd講下我都驚我係比人玩

對方咩人先

你啱啱中學grad?

做咩要負評我

做咗同學一個月 識就識咗一個禮拜

來得快 完得快

我真絲打 唔想屌

問你佢都個咩人 你就話識咗人一個禮拜
即係連佢係一個點嘅人都唔知 我都廢事理你
慢慢俾人呃咗隻豬玩返幾次個腦應該會生返埋

多謝你屌醒我 希望我唔會比佢呃咗隻豬先有返個腦

咁你當初抱住咩心態開始先

係連登仔眼中所有女人都係雞係公廁㗎啦

臭雞

睇下樓主以前啲po 上個禮拜仲叫春搵緊真愛
有人溝自己咪食囉

驚你玩鳩人好過啦

又講得幾啱 應該係
仲要日日都見到ex真係攰喇

可能互相玩呢

佢想屌閪
你想比人屌
天作之合

認真: 唔好咁快失身比佢

其實我開po都係求你地屌醒下我
我覺得我係唔甘心比前度飛
所以好似求其有人對我好少少就一齊
想前度後悔下掛 我都唔知啊

應該係
我想前度後悔
佢咁啱溝我
然後一齊左

我知㗎喇巴打

你要有心理準備對方都唔係咩善男信女
如果你係處的話要更識保護自己